
# Практика 5: User List

- управления событиями и потоками.
- приемы работы с node.js в командной строке
- Создание проектов. Разработка модулей. Области видимости. Кэширование
- Передача данных в потоках
- Управление потоками для чтения и записи данных

Express
- Обработка ошибок
- Маршрутизация запросов в Node
- Создание схемы для коллекций в Mongoose
- Журналирование работы приложения


- зиппование
- передача файлов на сервер


## Upload

<https://joelennon.com/file-uploads-with-express-4-0/>

